[Kpop] 5人Aoa贏到Queendom機會有幾大？

就算得反5個都巧正啊😻😻😭
Aoa d舞真係巧巧睇😿

老牌二代女團真係唔同啲
睇到有啲感動

AOA都算係Kpop淫雞團嘅經典
但個Rapper整容整撚到成個Dodo咁做咩鳩，佢用嘅塑化劑係唔係過晒期？

雪炫仲係咁靚咁正

收聲啦

😢 0%

雪炫同yuna都好能正

一句講哂
成班過氣老雞出黎r 存在感

好淫

我都無話雪炫
咁個Rapper真係整容整到好醜樣

以前最睇佢同choa
而家不了

米再屈人淫同雞啦一D都5好笑

個個都超令

而家有哂女人味仲正

對眼好眼訓果個淫能到
咁能大波仲要deep v烏低身

aoa 唔係三代咩牙初

死火柒咗

邊個敢笑9你我打7佢